如果四日後冇屋住果個係你同家人，仍然與你無關嗎？

坐言起行，馬上捐屋

如果四日之後冇閪屌嗰個係你家人, 仍然與你無關嗎?